滙豐(HSBC)運籌理財 兌換美金一事

如題，如果上網係咪咁就得定現場atm即拿即唱?

兌完去外幣提款機可以直接用美元戶口提款

換左先禁出黎 上網換7.88 直接禁7.91
HSBC個匯率好閪

今日直接去銀行提哂出黎 唱哂現

aka 上網ok?

Yes 我恆生都係就咁用apps兌

但提款果陣係揀返美元儲蓄戶口
揀往來/港元儲蓄就錯嘅

點解要㩒美金出黎？係ebanking 直接將港元儲蓄換成美元外幣不是更方便？

我都岩岩整完！
兌左7萬美元！
要攞出黎煩 直接轉去海外會快好多！
不過都要聽朝先批

換完唔拎出黎咁你換黎做乜鳩？一樣係銀行啲錢

如果我間係Citibank, 港爆應該唔會燒到佢。係咪呢？

點樣轉去海外呢？

洗唔洗再開d咩海外戶口先轉到鎂？

去開個

屌你真係唔識ga wor

真係唔識先問，可唔可以簡單講解下？有乜得罪唔好意思先🙏🏻

你放錢係佢度
啲錢佢就可以拎黎用
借出去收息

如果我放係Citibank, 擺晒D錢係美元戶口，隨時可以買美股，佢係咪都攞我D美元黎用？真心求指教

撳錢出黎/轉去海外既目的
係要令舊錢由香港金融體系入面移離
你轉完繼續 keep 喺銀行就冇呢個效果

明白，謝謝解釋!